我有個家姐

有一日我家姐洗衫洗到啲衫起哂毛粒
原來佢冇落柔順劑⋯
跟住我同佢講：「你冇落柔順劑」
佢同我講：「媽咪都冇叫」
你地話啦 我點答佢好

柔順劑同毛粒冇關

我有一個家姐，我讀恒管 她不是

因為屋企用洗衣粉

剩係見到關鍵字以為你話你家姐洗衫板